16/8 22:30 天星碼頭有一堆疑似公安

天星馬頭而家有五、六十個大陸精壯男人聚集，有d係旅遊巴入面，有d係海旁，岩岩我影既時候，俾後面十幾個見到，仲問我影咩，要俾部電話佢睇

佢問係咪影佢團隊，我問佢咩團隊，佢窒一窒，話旅遊，十幾個圍住我，我話影ifc, 做咩俾佢睇

跟住隔離兩個女仔見咁樣，問咩事，佢地就soft左，跟住我就走左

大家係遮打花園小心d

推

同埋佢有影返我相

巴打唔好番支那

我都見到 有兩架旅遊巴 上面全部都係男人 望入去全部個樣都凶神惡煞 其中一架車牌係sc42xx

好似係SC4269

一個人小心呀樓主

第一次同死亡咁近距離
大家都小心

辛苦巴打喇 快啲離開現場一帶

台大政治系教授第二次警告共產黨會殺掉林鄭

push

推 重要嘢不得不推

一推再推

又派人落黎 搞事

你dump低左果兩個絲打？
佢地比人溶左都唔知咩事wor

今晚唔搞，都可能搞18號

no la, 我地一齊行走左

共產黨只識放暗箭

因果由國, 容港治己